Dette er Gitlab siden for projekt nr 2 lavet af Gruppe 1

Regler:
1.  Dokumenter at du har lavet dit issue inde på comment sektion på selve issuen
2.  Før at noget kan komme over i closed skal det ligges i test og godkendes af en anden

Report: https://365ucl-my.sharepoint.com/:w:/g/personal/mads3444_edu_ucl_dk/EZH7fZpllM1Pueh6Yd6SNvgBSgqjRI19kyfWjLSDLjtl0Q?e=nDrNaJ